點解唔搞奴隸聰，搞狗屋有春用咩

主題要正確

冇牙狗唔洗理

奴隸聰笑你地冇腦呀佢嘆住冷氣睇馬戲直播

打一定要先打司令部

打前線一定唔夠打我睇你地被陰乾式消滅感可惜

不要說「黑社會」
試著說「政治工具」

這場是中共和香港人的賭博中共是庒，客要贏不是長賭是 孤注一擲，長賭必輪切記

長賭必輸

我看見現在香港警察比黑社會更黑社會

奴隸聰不要小看他，他對警隊有一定映響力

都就嚟唔記得有哩個人
搞佢啲popo仲開心喎
腦痿聰等緊退休，要針對嘅，不如揀姓鄧嗰個